# Copyright (c) 2019 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CoBlocks 1.16.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/coblocks/issues\n"
"Last-Translator: plugins@godaddy.com\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-18T18:40:31+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.3.0\n"
"X-Domain: coblocks\n"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:27
msgid "Add collapsable accordion items to accordions."
msgstr "在折疊式功能表內新增可收合的折疊式功能表項目。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Accordion item is open by default."
msgstr "折疊式功能表項目預設為開啟狀態。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:34
msgid "Toggle to set this accordion item to be open by default."
msgstr "切換此選項即可將此折疊式功能表項目設為預設開啟。"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:63
msgid "Accordion Item Settings"
msgstr "折疊式功能表項目設定"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:72
#: src/blocks/alert/inspector.js:49
#: src/blocks/author/inspector.js:50
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:60
#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:60
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:92
#: src/blocks/features/inspector.js:173
#: src/blocks/form/submit-button.js:118
#: src/blocks/hero/inspector.js:137
#: src/blocks/highlight/inspector.js:43
#: src/blocks/icon/inspector.js:302
#: src/blocks/media-card/inspector.js:132
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:48
#: src/blocks/row/column/inspector.js:165
#: src/blocks/row/inspector.js:211
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:92
#: src/blocks/share/inspector.js:200
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:206
#: src/extensions/colors/index.js:59
msgid "Color Settings"
msgstr "色彩設定"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:78
#: src/blocks/alert/inspector.js:55
#: src/blocks/author/inspector.js:56
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:110
#: src/blocks/features/inspector.js:191
#: src/blocks/hero/inspector.js:150
#: src/blocks/highlight/inspector.js:49
#: src/blocks/icon/inspector.js:326
#: src/blocks/media-card/inspector.js:146
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:53
#: src/blocks/row/column/inspector.js:171
#: src/blocks/row/inspector.js:227
#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:103
#: src/blocks/share/inspector.js:99
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:103
#: src/extensions/colors/index.js:47
#: src/blocks/share/inspector.js:81
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:85
msgid "Background Color"
msgstr "背景色彩"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:83
msgid "Title Text Color"
msgstr "標題文字色彩"

#: src/blocks/accordion/index.js:28
msgid "Organize content within collapsable accordion items."
msgstr "使用可收合的折疊式功能表項目整理內容。"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:27
msgid "Accordion Settings"
msgstr "折疊式功能表設定"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:29
msgid "Internet Explorer Support"
msgstr "Internet Explorer 支援"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid "Add support for Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill."
msgstr "載入 JavaScript polyfill，以便新增 Internet Explorer 支援功能。"

#: src/blocks/accordion/inspector.js:31
msgid "Supporting Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill on this page."
msgstr "在此頁面載入 JavaScript polyfill，以便支援 Internet Explorer。"

#: src/blocks/alert/index.js:29
msgid "Provide contextual feedback messages or notices."
msgstr "詳細提供回饋訊息或通知。"

#: src/blocks/alert/index.js:45
msgid "This is an alert block"
msgstr "這是警示區段"

#: src/blocks/alert/index.js:46
msgid "An alert is a message that displays outside the flow of typical content. Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an action."
msgstr "警示是顯示在一般內容流程之外的訊息。警示會提供詳細的回饋訊息，一般是用來要求讀者進行操作。"

#: src/blocks/alert/inspector.js:60
#: src/blocks/author/inspector.js:61
#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:66
#: src/blocks/features/feature/inspector.js:114
#: src/blocks/features/inspector.js:195
#: src/blocks/hero/inspector.js:155
#: src/blocks/highlight/inspector.js:54
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/inspector.js:58
#: src/blocks/row/column/inspector.js:176
#: src/blocks/row/inspector.js:232
#: src/blocks/share/inspector.js:66
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:95
#: src/extensions/colors/index.js:54
msgid "Text Color"
msgstr "文字色彩"

#: src/blocks/author/controls.js:36
msgid "Edit avatar"
msgstr "編輯頭像"

#. placeholder text used for the author name
#. translators: placeholder text used for the author name
#: src/blocks/author/edit.js:127
msgid "Write author name…"
msgstr "填寫作者名稱…"

#. placeholder text used for the biography
#. translators: placeholder text used for the biography
#: src/blocks/author/edit.js:141
msgid "Write a biography that distills objective credibility and authority to your readers…"
msgstr "撰寫自傳，藉此向讀者傳達客觀的公信力及可靠度…"

#: src/blocks/author/index.js:29
msgid "Add an author biography to build credibility and authority."
msgstr "新增作者自傳，藉此提昇公信力及可靠度。"

#: src/blocks/author/index.js:35
msgid "Born to express, not to impress. A maker making the world I want."
msgstr "我的天職是傳達，而不是讓人印象深刻。自己打造理想中的世界。"

#: src/blocks/author/inspector.js:41
msgid "Author Settings"
msgstr "作者設定"

#: src/blocks/buttons/index.js:29
msgid "Prompt visitors to take action with multiple buttons, side by side."
msgstr "一對一引導使用者操作多種按鈕。"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:30
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Stacking buttons on mobile."
msgstr "在行動裝置上堆疊按鈕。"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:48
msgid "Toggle to stack buttons on mobile."
msgstr "切換此選項即可在行動裝置上堆疊按鈕。"

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:44
#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:37
msgid "Twitter Username"
msgstr "Twitter 使用者名稱"

#: src/blocks/click-to-tweet/controls.js:48
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:109
msgid "Add button..."
msgstr "新增按鈕..."

#. the text of the click to tweet element
#. translators: the text of the click to tweet element
#: src/blocks/click-to-tweet/edit.js:82
msgid "Add a quote to tweet..."
msgstr "在推文內新增引言..."

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:29
msgid "Add a quote for readers to tweet via Twitter."
msgstr "新增可讓讀者透過 Twitter 推文的引言。"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:34
msgid "The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on Twitter."
msgstr "在 Twitter 上宣傳部落格、網站及企業最輕鬆的方式。"

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:52
#: src/blocks/highlight/inspector.js:35
msgid "Text Settings"
msgstr "文字設定"

#: src/blocks/click-to-tweet/inspector.js:71
#: src/blocks/form/submit-button.js:127
#: src/blocks/share/inspector.js:86
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:90
msgid "Button Color"
msgstr "按鈕色彩"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:28
msgid "Add a resizable spacer between other blocks."
msgstr "在其他區塊之間插入可調整大小的空白區域。"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:44
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:100
#: src/blocks/hero/inspector.js:108
#: src/blocks/map/inspector.js:132
msgid "Height in pixels"
msgstr "高度 (像素)"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:52
msgid "Height for the dynamic separator element in pixels."
msgstr "動態分隔元素高度 (像素)"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:66
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: src/blocks/features/edit.js:78
#: src/blocks/features/feature/edit.js:63
#: src/blocks/media-card/edit.js:173
msgid "Add as background"
msgstr "新增為背景"

#: src/blocks/features/feature/index.js:29
msgid "A singular child column within a parent features block."
msgstr "在母功能區塊下的單一子欄。"

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:68
msgid "Feature Settings"
msgstr "功能設定"

#: src/blocks/features/feature/inspector.js:71
#: src/blocks/features/inspector.js:143
#: src/blocks/hero/inspector.js:84
#: src/blocks/icon/inspector.js:217
#: src/blocks/media-card/inspector.js:62
#: src/blocks/row/column/inspector.js:133
#: src/blocks/row/inspector.js:180
#: src/components/background/panel.js:146
msgid "Padding"
msgstr "邊框間距"

#: src/blocks/features/index.js:35
msgid "Add up to three columns of small notes for your product or service."
msgstr "為您的產品或服務新增最多三個欄。"

#: src/blocks/features/inspector.js:122
#: src/blocks/row/column/inspector.js:111
#: src/blocks/row/inspector.js:157
#: src/components/dimensions-control/index.js:295
msgid "Margin"
msgstr "邊界"

#: src/blocks/features/inspector.js:164
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:84
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:108
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:91
#: src/blocks/row/inspector.js:202
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:31
#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:78
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:107
msgid "Gutter"
msgstr "裝訂邊"

#: src/blocks/features/inspector.js:167
#: src/blocks/row/inspector.js:205
msgid "Space between each column."
msgstr "欄間距"

#: src/blocks/features/inspector.js:86
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:16
#: src/blocks/row/inspector.js:99
#: src/blocks/share/inspector.js:72
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:76
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:15
#: src/components/size-control/index.js:116
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/features/inspector.js:87
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:21
#: src/blocks/row/inspector.js:100
#: src/blocks/share/inspector.js:73
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:77
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:20
#: src/components/size-control/index.js:120
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/features/inspector.js:88
#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:26
#: src/blocks/row/inspector.js:101
#: src/blocks/share/inspector.js:74
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:78
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:25
#: src/components/size-control/index.js:65
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/features/inspector.js:94
msgid "Features Settings"
msgstr "功能設定"

#: src/blocks/features/inspector.js:96
#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:70
#: src/blocks/posts/inspector.js:110
#: src/blocks/services/inspector.js:69
msgid "Columns"
msgstr "欄"

#: src/blocks/food-and-drinks/appender.js:22
#: src/blocks/food-and-drinks/appender.js:17
msgid "Add Menu Section"
msgstr "新增選單區段"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:27
msgid "Menu title..."
msgstr "選單標題..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:147
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:140
#: src/blocks/services/service/edit.js:156
msgid "Drop image to replace"
msgstr "拖曳圖片即可取代"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:160
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:160
#: src/blocks/services/service/edit.js:169
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:208
msgid "Remove Image"
msgstr "移除圖片"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:225
msgid "Add title..."
msgstr "新增標題..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:238
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:45
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:66
msgid "Popular"
msgstr "熱門"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:256
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:60
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:74
msgid "Spicy"
msgstr "辣味"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:276
msgid "Hot"
msgstr "熱"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:298
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:75
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:90
msgid "Vegetarian"
msgstr "蔬食"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:324
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:50
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:98
msgid "Gluten Free"
msgstr "無麩質"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:347
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:55
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:106
msgid "Pescatarian"
msgstr "魚素"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:368
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:70
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:114
msgid "Vegan"
msgstr "純素"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:386
msgid "Add description..."
msgstr "新增說明..."

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/edit.js:395
msgid "$0.00"
msgstr "US$0.00"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:27
msgid "A food and drink item within the Food & Drinks block."
msgstr "「餐飲」區塊內的餐飲項目。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:19
msgid "Item Settings"
msgstr "項目設定"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:21
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:24
msgid "Showing an image for this item."
msgstr "顯示此項目的圖片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:25
msgid "Toggle to show an image for this item."
msgstr "切換此選項即可顯示此項目的圖片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:31
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:34
msgid "Showing the price for this item."
msgstr "顯示此項目的價格。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:35
msgid "Toggle to show the price for this item."
msgstr "切換此選項即可顯示此項目的價格。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:42
msgid "Item Attributes"
msgstr "項目屬性"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:65
#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/save.js:82
msgid "Spicier"
msgstr "較辣"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:82
#: src/blocks/services/service/inspector.js:31
msgid "Image Settings"
msgstr "圖片設定"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:84
#: src/blocks/gif/inspector.js:31
#: src/blocks/media-card/inspector.js:95
#: src/blocks/services/service/inspector.js:33
msgid "Alt Text (Alternative Text)"
msgstr "所有文字 (替代文字)"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:90
#: src/blocks/gif/inspector.js:37
#: src/blocks/media-card/inspector.js:101
#: src/blocks/services/service/inspector.js:39
msgid "Describe the purpose of the image"
msgstr "說明圖片用途"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:92
#: src/blocks/gif/inspector.js:39
#: src/blocks/media-card/inspector.js:103
#: src/blocks/services/service/inspector.js:41
msgid "Leave empty if the image is purely decorative."
msgstr "如果這個圖片只有裝飾功能，請將其留白。"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/inspector.js:97
#: src/blocks/services/service/inspector.js:46
#: src/components/background/panel.js:126
msgid "Focal Point"
msgstr "焦點"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:27
msgid "Display a menu or price list."
msgstr "顯示選單或價目表。"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:26
#: src/blocks/map/inspector.js:107
#: src/blocks/posts/inspector.js:187
#: src/blocks/row/inspector.js:119
#: src/blocks/services/inspector.js:32
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:59
msgid "Food & Drinks Settings"
msgstr "餐飲設定"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:61
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:64
msgid "Showing images for each item"
msgstr "為每個項目顯示圖片"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:65
msgid "Toggle to show images for each item."
msgstr "切換此選項即可為每個項目顯示圖片。"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:71
msgid "Prices"
msgstr "價格"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:74
msgid "Showing the price of each item"
msgstr "顯示每個項目的價格"

#: src/blocks/food-and-drinks/inspector.js:75
msgid "Toggle to show the price of each item."
msgstr "切換此選項即可顯示每個項目的價格。"

#. %s: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:171
msgid "%s is not a valid email address."
msgstr "%s 並非有效的 email 地址。"

#. %s1: Placeholder for email address provided by user. %s2: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s1: Placeholder for email address provided by user. %s2: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:181
msgid "%s and %s are not a valid email address."
msgstr "%s 及 %s 並非有效的 email 地址。"

#. %s1: Placeholder for email address provided by user.
#. translators: %s1: Placeholder for email address provided by user.
#: src/blocks/form/edit.js:189
msgid "%s are not a valid email address."
msgstr "%s 並非有效的 email 地址。"

#: src/blocks/form/edit.js:247
msgid "Email address"
msgstr "email 地址"

#: src/blocks/form/edit.js:248
msgid "name@example.com"
msgstr "name@example.com"

#: src/blocks/form/edit.js:258
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: src/blocks/form/edit.js:288
msgid "Form Settings"
msgstr "表格設定"

#: src/blocks/form/edit.js:293
msgid "Google reCAPTCHA"
msgstr "Google reCAPTCHA"

#: src/blocks/form/edit.js:296
msgid "Add your reCAPTCHA site and secret keys to protect your form from spam."
msgstr "新增您的 reCAPTCHA 網站及祕密金鑰，以便防止您的表單收到垃圾訊息。"

#: src/blocks/form/edit.js:302
msgid "Generate keys"
msgstr "產生金鑰"

#: src/blocks/form/edit.js:303
msgid "My keys"
msgstr "我的金鑰"

#: src/blocks/form/edit.js:306
msgid "Get help"
msgstr "取得說明"

#: src/blocks/form/edit.js:310
msgid "Site Key"
msgstr "網站金鑰"

#: src/blocks/form/edit.js:316
msgid "Secret Key"
msgstr "秘密金鑰"

#: src/blocks/form/edit.js:330
#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:174
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Saving"
msgstr "正在儲存"

#: src/blocks/form/edit.js:330
#: src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/blocks/form/edit.js:345
#: src/blocks/map/inspector.js:240
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:61
msgid "Write option…"
msgstr "撰寫選項…"

#: src/blocks/form/fields/coblocks-option.js:70
msgid "Remove Option"
msgstr "移除選項"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:21
msgid "A field for requesting date selections with a date picker."
msgstr "要求使用日期挑選工具選擇日期的欄位。"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:20
msgid "A field for collecting a validated email address."
msgstr "收集認證 email 地址的欄位。"

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:22
#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:61
#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:49
msgid "Add label…"
msgstr "新增標籤..."

#: src/blocks/form/fields/field-label.js:30
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: src/blocks/form/fields/multi-field.js:102
#: src/blocks/form/fields/multi-field.js:99
msgid "Add Option"
msgstr "新增選項"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:69
msgid "Name Field Settings"
msgstr "姓名欄位設定"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:71
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Showing both first and last name fields."
msgstr "顯示姓氏與名字欄位。"

#: src/blocks/form/fields/name/edit.js:75
msgid "Toggle to add a last name field."
msgstr "切換此選項後即可新增姓氏欄位。"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:20
msgid "A text field for collecting the first and last names."
msgstr "收集名字與姓氏的文字欄位。"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:21
msgid "A phone number to allow visitors to give you a phone number."
msgstr "讓訪客可以提供電話號碼的電話號碼。"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:21
msgid "A field with multiple options where only one choice can be made."
msgstr "提供多種選項讓使用者擇一的欄位。"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:20
msgid "A text box for longer responses."
msgstr "可容納較長回應的文字方塊。"

#: src/blocks/form/index.js:27
msgid "Add a contact form to your page."
msgstr "在頁面上新增聯絡表單。"

#: src/blocks/form/index.js:36
msgid "Subject example"
msgstr "主旨範例"

#: src/blocks/form/submit-button.js:107
msgid "Add text…"
msgstr "新增文字..."

#: src/blocks/form/submit-button.js:135
msgid "Button Text Color"
msgstr "按鈕文字色彩"

#: src/blocks/gallery-carousel/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-masonry/controls.js:55
#: src/blocks/gallery-stacked/controls.js:55
msgid "Edit gallery"
msgstr "編輯圖庫"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:252
msgid "Carousel"
msgstr "浮動切換"

#. %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images.
#. translators: %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images
#. translators: %1$d is the order number of the image, %2$d is the total number of images.
#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:310
#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:219
#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:191
msgid "image %1$d of %2$d in gallery"
msgstr "圖片 %1$d，圖庫內共有 %2$d 張"

#: src/blocks/gallery-carousel/edit.js:376
#: src/blocks/gif/edit.js:243
#: src/blocks/gist/edit.js:103
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:230
msgid "Write caption…"
msgstr "撰寫標題..."

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:35
msgid "Display multiple images in a beautiful carousel gallery."
msgstr "用美觀的浮動切換圖庫顯示多張圖片。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:109
msgid "Thumbnails"
msgstr "縮圖"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:119
msgid "Responsive Height"
msgstr "回應式高度"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Showing thumbnail navigation."
msgstr "顯示縮圖導覽。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:40
msgid "Toggle to show thumbnails."
msgstr "開啟即可顯示縮圖。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Percentage based height is activated."
msgstr "已啟用以百分比為基礎的高度設定。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:44
msgid "Toggle for percentage based height."
msgstr "開啟即可使用以百分比為基礎的高度設定。"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:68
msgid "Carousel Settings"
msgstr "浮動切換設定"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:71
#: src/blocks/icon/inspector.js:173
#: src/components/typography-controls/index.js:189
#: src/blocks/icon/inspector.js:106
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/blocks/gallery-carousel/inspector.js:90
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:83
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:95
#: src/blocks/share/inspector.js:120
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:124
#: src/components/background/panel.js:156
msgid "Rounded Corners"
msgstr "圓角"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:174
#: src/blocks/map/edit.js:306
#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:221
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/blocks/gallery-collage/edit.js:183
msgid "Write caption..."
msgstr "撰寫說明..."

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:34
msgid "Assemble images into a beautiful collage gallery."
msgstr "將圖片整合為美觀的拼貼相片庫。"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:105
msgid "Collage Settings"
msgstr "拼貼設定"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:128
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:127
msgid "Shadow"
msgstr "陰影"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:147
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:98
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:111
msgid "Captions"
msgstr "標題"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:153
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:105
msgid "Caption Style"
msgstr "標題樣式"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Showing captions for each media item."
msgstr "顯示每個媒體項目的標題。"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:30
#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:49
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:52
msgid "Toggle to show media captions."
msgstr "切換此選項即可顯示媒體標題。"

#: src/blocks/gallery-masonry/edit.js:188
msgid "Masonry"
msgstr "並列"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:35
msgid "Display multiple images in an organized masonry gallery."
msgstr "用整齊的並列圖庫顯示多張圖片。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Image lightbox is enabled."
msgstr "已啟用圖片燈箱。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:53
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:56
msgid "Toggle to enable the image lightbox."
msgstr "開啟即可啟用圖片燈箱。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:73
msgid "Masonry Settings"
msgstr "並列設定"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:76
msgid "Column Size"
msgstr "欄大小"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:84
msgid "Add rounded corners to the gallery items."
msgstr "將圖庫項目設為圓角。"

#: src/blocks/gallery-masonry/inspector.js:92
#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:123
msgid "Lightbox"
msgstr "燈箱"

#: src/blocks/gallery-stacked/edit.js:168
msgid "Stacked"
msgstr "堆疊"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:35
msgid "Display multiple images in an single column stacked gallery."
msgstr "在單一欄的堆疊圖庫內顯示多張圖片。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:105
msgid "Box Shadow"
msgstr "方塊陰影"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid "Fullwidth images are enabled."
msgstr "已啟用滿版圖片。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:48
msgid "Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images."
msgstr "切換此選項即可以完全滿版的圖片填滿可用圖庫空間。"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:80
msgid "Stacked Settings"
msgstr "堆疊設定"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Images"
msgstr "滿版圖片"

#: src/blocks/gallery-stacked/inspector.js:83
msgid "Fullwidth Image"
msgstr "滿版圖片"

#: src/blocks/gif/controls.js:44
msgid "Remove gif"
msgstr "移除 gif"

#: src/blocks/gif/edit.js:152
msgid "This gif has an empty alt attribute"
msgstr "此 gif 無 alt 屬性"

#: src/blocks/gif/edit.js:283
msgid "Search for that perfect gif on Giphy"
msgstr "前往 Giphy 搜尋完美的 gif"

#: src/blocks/gif/edit.js:289
msgid "Search for gifs"
msgstr "搜尋 gif"

#: src/blocks/gif/index.js:27
msgid "Pick a gif, any gif."
msgstr "任選 gif，什麼 gif 都沒問題。"

#: src/blocks/gif/inspector.js:29
msgid "Gif Settings"
msgstr "gif 設定"

#: src/blocks/gist/controls.js:29
msgid "Display meta"
msgstr "顯示中繼資料"

#: src/blocks/gist/controls.js:42
msgid "Edit Gist"
msgstr "編輯 Gist"

#: src/blocks/gist/controls.js:49
msgid "View Gist"
msgstr "檢視 Gist"

#: src/blocks/gist/controls.js:68
#: src/blocks/gist/controls.js:61
msgid "GitHub File"
msgstr "GitHub 檔案"

#: src/blocks/gist/controls.js:72
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/blocks/gist/deprecated.js:36
#: src/blocks/gist/save.js:29
msgid "View this gist on GitHub"
msgstr "前往 GitHub 檢視此 Gist"

#: src/blocks/gist/edit.js:124
#: src/blocks/gist/inspector.js:51
msgid "Gist URL"
msgstr "Gist 網址"

#: src/blocks/gist/edit.js:129
msgid "Add GitHub Gist URL..."
msgstr "新增 GitHub Gist 網址..."

#: src/blocks/gist/gist.js:137
msgid "Loading Gist"
msgstr "載入 Gist"

#: src/blocks/gist/index.js:29
msgid "Embed GitHub gists by adding a gist link."
msgstr "新增 gist 連結即可嵌入 GitHub gist。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Showing gist meta data."
msgstr "顯示 Gist 中繼資料。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:31
msgid "Toggle to show the gist meta data."
msgstr "切換此選項即可顯示 Gist 中繼資料。"

#: src/blocks/gist/inspector.js:49
msgid "Gist Settings"
msgstr "Gist 設定"

#: src/blocks/gist/inspector.js:56
msgid "Gist File"
msgstr "Gist 檔案"

#: src/blocks/gist/inspector.js:61
msgid "Gist Meta"
msgstr "Gist 中繼資料"

#: src/blocks/hero/controls.js:32
msgid "Change layout"
msgstr "變更版面"

#: src/blocks/hero/edit.js:152
msgid "Add background to hero"
msgstr "為主頁內容新增背景"

#: src/blocks/hero/index.js:41
msgid "An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a call to action."
msgstr "頁面的介紹區域，有少量的文字和行動呼籲。"

#: src/blocks/hero/inspector.js:127
msgid "Content width in pixels"
msgstr "內容寬度 (像素)"

#: src/blocks/hero/inspector.js:81
msgid "Hero Settings"
msgstr "主頁設定"

#: src/blocks/hero/inspector.js:85
#: src/blocks/media-card/inspector.js:63
#: src/blocks/row/column/inspector.js:134
#: src/blocks/row/inspector.js:181
msgid "Space inside of the container."
msgstr "容器內部間距。"

#: src/blocks/hero/layouts.js:12
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:13
msgid "Top Center"
msgstr "正上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:14
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:15
msgid "Center Left"
msgstr "中間靠左"

#: src/blocks/hero/layouts.js:16
msgid "Center Center"
msgstr "正中間"

#: src/blocks/hero/layouts.js:17
msgid "Center Right"
msgstr "中間靠右"

#: src/blocks/hero/layouts.js:18
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:19
msgid "Bottom Center"
msgstr "正下方"

#: src/blocks/hero/layouts.js:20
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: src/blocks/highlight/edit.js:113
msgid "Add highlighted text..."
msgstr "新增重點文字..."

#: src/blocks/highlight/index.js:28
msgid "Draw attention and emphasize important narrative."
msgstr "吸引讀者注意，並強調重要的文字。"

#: src/blocks/highlight/index.js:33
msgid "Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and emphasize important narrative."
msgstr "為文字加上強調效果，藉此吸引讀者注意，並強調重要的文字。"

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:30
#: src/blocks/row/inspector.js:102
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:30
msgid "Huge"
msgstr "大型"

#: src/blocks/icon/icon-size-select.js:79
msgid "Choose icon size preset"
msgstr "選擇圖示大小預設設定"

#: src/blocks/icon/index.js:33
msgid "Add a stylized graphic symbol to communicate something more."
msgstr "新增風格圖像符號，以便傳達更多訊息。"

#: src/blocks/icon/inspector.js:155
#: src/blocks/share/inspector.js:111
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:115
msgid "Icon Settings"
msgstr "圖示設定"

#: src/blocks/icon/inspector.js:168
msgid "Reset icon size"
msgstr "重設圖示大小"

#: src/blocks/icon/inspector.js:170
#: src/components/dimensions-control/index.js:470
#: src/components/size-control/index.js:198
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/blocks/icon/inspector.js:198
msgid "Apply custom size"
msgstr "套用自訂大小"

#: src/blocks/icon/inspector.js:201
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/blocks/icon/inspector.js:209
msgid "Radius"
msgstr "半徑"

#: src/blocks/icon/inspector.js:229
msgid "Icon Search"
msgstr "圖示搜尋"

#: src/blocks/icon/inspector.js:278
msgid "No results found."
msgstr "找不到結果。"

#: src/blocks/icon/inspector.js:284
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:63
msgid "Link Settings"
msgstr "連結設定"

#: src/blocks/icon/inspector.js:287
msgid "Link URL"
msgstr "連結 URL"

#: src/blocks/icon/inspector.js:292
msgid "Link Rel"
msgstr "連結關聯性"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
msgid "Opening in New Tab"
msgstr "正在新分頁中開啟"

#: src/blocks/icon/inspector.js:297
#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:75
msgid "Open in New Tab"
msgstr "在新分頁中開啟"

#: src/blocks/icon/inspector.js:309
#: src/blocks/share/inspector.js:104
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:108
#: src/blocks/share/inspector.js:68
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:95
msgid "Icon Color"
msgstr "圖示色彩"

#: src/blocks/logos/controls.js:51
msgid "Edit logos"
msgstr "編輯標誌"

#: src/blocks/logos/edit.js:69
msgid "Logos & Badges"
msgstr "標誌及徽章"

#: src/blocks/logos/edit.js:70
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:72
msgid "Drag images, upload new ones or select files from your library."
msgstr "拖曳圖片、上傳新圖片，或選擇媒體庫中的檔案。"

#: src/blocks/logos/index.js:27
msgid "Add logos, badges, or certifications to build credibility."
msgstr "新增標誌、徽章或憑證，以便提高您的公信力。"

#: src/blocks/logos/inspector.js:12
msgid "Logos Settings"
msgstr "標誌設定"

#: src/blocks/logos/inspector.js:15
msgid "Black & White"
msgstr "黑白"

#: src/blocks/logos/inspector.js:16
msgid "Toggle to add a black and white filter."
msgstr "切換此選項即可新增黑白濾鏡。"

#: src/blocks/map/controls.js:30
msgid "Edit Location"
msgstr "編輯位置"

#: src/blocks/map/controls.js:42
msgid "Map style"
msgstr "地圖樣式"

#: src/blocks/map/deprecated.js:96
#: src/blocks/map/edit.js:293
#: src/blocks/map/save.js:50
#: src/blocks/map/edit.js:241
msgid "Google Map"
msgstr "Google 地圖"

#: src/blocks/map/edit.js:195
msgid "Invalid API key, or too many requests"
msgstr "API 金鑰無效或要求過多"

#: src/blocks/map/edit.js:294
msgid "Enter a location or address to drop a pin on a Google map."
msgstr "輸入地區或地址，即可在 Google 地圖上置放圖釘。"

#: src/blocks/map/edit.js:301
msgid "Search for a place or address…"
msgstr "搜尋地區或地址..."

#: src/blocks/map/edit.js:320
#: src/blocks/map/edit.js:312
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/blocks/map/index.js:28
msgid "Add an address or location to drop a pin on a Google map."
msgstr "新增地址或地區，即可在 Google 地圖上置放圖釘。"

#: src/blocks/map/inspector.js:109
msgid "Select Map Style"
msgstr "選擇地圖樣式"

#: src/blocks/map/inspector.js:130
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設定"

#: src/blocks/map/inspector.js:135
msgid "Height for the map in pixels"
msgstr "地圖高度 (像素)"

#: src/blocks/map/inspector.js:144
msgid "Zoom Level"
msgstr "縮放比例"

#: src/blocks/map/inspector.js:155
msgid "Marker Size"
msgstr "標記大小"

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Fine control options are enabled."
msgstr "已啟用微調選項。"

#: src/blocks/map/inspector.js:170
msgid "Toggle to enable map control options."
msgstr "切換此選項即可啟用地圖控制選項。"

#: src/blocks/map/inspector.js:178
#: src/blocks/map/inspector.js:167
msgid "Map Controls"
msgstr "地圖控制"

#: src/blocks/map/inspector.js:182
msgid "Map Type"
msgstr "地圖類型"

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Switching between standard and satellite map views is enabled."
msgstr "切換啟用標準與衛星地圖檢視。"

#: src/blocks/map/inspector.js:185
msgid "Toggle to enable switching between standard and satellite maps."
msgstr "切換此選項即可啟用標準語衛星地圖檢視切換功能。"

#: src/blocks/map/inspector.js:188
msgid "Zoom Controls"
msgstr "縮放控制"

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Showing map zoom controls."
msgstr "顯示地圖縮放控制。"

#: src/blocks/map/inspector.js:191
msgid "Toggle to enable zooming in and out on the map with zoom controls."
msgstr "切換此選項其可啟用以縮放控制調整地圖縮放的功能。"

#: src/blocks/map/inspector.js:194
msgid "Street View"
msgstr "街景"

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Showing the street view map control."
msgstr "顯示街景地圖控制。"

#: src/blocks/map/inspector.js:197
msgid "Toggle to show the street view control at the bottom right."
msgstr "切換此選項即可在右下角顯示街景控制。"

#: src/blocks/map/inspector.js:200
msgid "Fullscreen Toggle"
msgstr "全螢幕切換"

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Showing the fullscreen map control."
msgstr "顯示全螢幕地圖控制。"

#: src/blocks/map/inspector.js:203
msgid "Toggle to show the fullscreen map control."
msgstr "切換此選項即可顯示全螢幕地圖控制。"

#: src/blocks/map/inspector.js:208
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google 地圖 API 金鑰"

#: src/blocks/map/inspector.js:212
msgid "Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to use the new key."
msgstr "新增 Google 地圖 API 金鑰。更新此 API 金鑰會將您的所有地圖都設為使用新的金鑰。"

#: src/blocks/map/inspector.js:215
msgid "Get a key"
msgstr "取得金鑰"

#: src/blocks/map/inspector.js:216
msgid "Need help?"
msgstr "需要幫助嗎？"

#: src/blocks/map/inspector.js:222
msgid "Enter Google API Key…"
msgstr "輸入 Google API 金鑰..."

#: src/blocks/map/inspector.js:231
msgid "Saved"
msgstr "已儲存"

#: src/blocks/media-card/controls.js:28
msgid "Media on right"
msgstr "在右方顯示媒體"

#: src/blocks/media-card/controls.js:33
msgid "Media on left"
msgstr "在左方顯示媒體"

#: src/blocks/media-card/index.js:36
msgid "Add an image or video with an offset card side-by-side."
msgstr "新增圖片或影片並在旁顯示位移卡片。"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:109
msgid "Card Shadow"
msgstr "卡片陰影"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Showing card shadow."
msgstr "顯示卡片陰影"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:112
msgid "Toggle to add a card shadow."
msgstr "切換此選項即可新增卡片陰影。"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:118
msgid " %s Shadow"
msgstr " %s陰影"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:124
msgid "Showing %s shadow."
msgstr "顯示%s陰影"

#. %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#. translators: %s: Placeholder is either 'Card, or 'Image'
#: src/blocks/media-card/inspector.js:126
msgid "Toggle to add an %s shadow"
msgstr "切換此選項即可新增%s陰影"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:59
msgid "Media Card Settings"
msgstr "媒體卡片設定"

#: src/blocks/media-card/inspector.js:84
msgid "Max Width"
msgstr "最大寬度。"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:100
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:120
msgid "Drop to replace media"
msgstr "拖曳至此即可取代媒體"

#: src/blocks/media-card/media-container.js:37
msgid "Edit media"
msgstr "編輯媒體"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:123
#: src/blocks/posts/edit.js:247
msgid "Edit RSS URL"
msgstr "編輯 RSS 網址"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:178
msgid "Post Carousel"
msgstr "貼文浮動切換"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:184
#: src/blocks/posts/edit.js:295
msgid "No posts found. Start publishing or add posts from an %s feed."
msgstr "系統找不到貼文。開始發佈，或透過 %s 摘要新增貼文。"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:187
#: src/blocks/posts/edit.js:298
msgid "Retrieve an External Feed"
msgstr "取得外部摘要"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:193
#: src/blocks/posts/edit.js:304
msgid "Use External Feed"
msgstr "使用外部摘要"

#. %s: RSS
#: src/blocks/post-carousel/edit.js:216
#: src/blocks/posts/edit.js:332
msgid "%s Feed"
msgstr "%s 摘要"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:217
#: src/blocks/posts/edit.js:333
msgid "%s URLs are generally located at the /feed/ directory of a site."
msgstr "%s 網址一般都位於網站的 /feed/ 目錄內。"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:221
#: src/blocks/posts/edit.js:337
msgid "https://example.com/feed…"
msgstr "https://example.com/feed…"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:227
#: src/blocks/posts/edit.js:343
msgid "Use URL"
msgstr "使用網址"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:320
#: src/blocks/posts/edit.js:463
#: src/blocks/post-carousel/index.php:368
#: src/blocks/posts/index.php:385
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:27
msgid "Display posts or an external blog feed as a carousel."
msgstr "以浮動切換展示貼文或外部的部落格摘要。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:108
#: src/blocks/posts/inspector.js:174
msgid "Number of posts"
msgstr "貼文數"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:38
msgid "Post Carousel Settings"
msgstr "貼文浮動切換設定"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:41
#: src/blocks/posts/inspector.js:81
msgid "Post Date"
msgstr "貼文日期"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:45
#: src/blocks/posts/inspector.js:85
msgid "Showing the publish date."
msgstr "顯示發佈日期。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:46
#: src/blocks/posts/inspector.js:86
msgid "Toggle to show the publish date."
msgstr "開啟即可顯示發佈日期。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:51
#: src/blocks/posts/inspector.js:91
msgid "Post Content"
msgstr "貼文內容"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:55
#: src/blocks/posts/inspector.js:95
msgid "Showing the post content."
msgstr "顯示貼文內容。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:56
#: src/blocks/posts/inspector.js:96
msgid "Toggle to show the post content."
msgstr "開啟即可顯示貼文內容。"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:62
#: src/blocks/posts/inspector.js:102
msgid "Max words in content"
msgstr "內容最大字數"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:86
#: src/blocks/posts/inspector.js:152
msgid "Feed Settings"
msgstr "摘要設定"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:90
#: src/blocks/posts/inspector.js:156
msgid "My Blog"
msgstr "我的部落格"

#: src/blocks/post-carousel/inspector.js:91
#: src/blocks/posts/inspector.js:157
msgid "External Feed"
msgstr "外部摘要"

#: src/blocks/posts/edit.js:260
msgid "Image on left"
msgstr "在左方顯示圖片"

#: src/blocks/posts/edit.js:265
msgid "Image on right"
msgstr "在右方顯示圖片"

#: src/blocks/posts/edit.js:289
msgid "Blog Posts"
msgstr "部落格貼文"

#: src/blocks/posts/index.js:27
msgid "Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards."
msgstr "以堆疊或橫向卡片顯示貼文或 RSS 摘要。"

#: src/blocks/posts/inspector.js:129
#: src/blocks/posts/inspector.js:121
msgid "Thumbnail Size"
msgstr "縮圖大小"

#: src/blocks/posts/inspector.js:78
msgid "Posts Settings"
msgstr "貼文設定"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:17
msgid "One Pricing Table"
msgstr "一項價格表格"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:22
msgid "Two Pricing Tables"
msgstr "二項價格表格"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:27
msgid "Three Pricing Tables"
msgstr "三項價格表格"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:32
msgid "Four Pricing Tables"
msgstr "四項價格表格"

#: src/blocks/pricing-table/controls.js:62
msgid "Change pricing table count"
msgstr "變更價格表格的項目數"

#. translators: %d: a digit 1-3
#: src/blocks/pricing-table/edit.js:39
msgid "Plan %d"
msgstr "方案 %d"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:29
msgid "Add pricing tables to help visitors compare products and plans."
msgstr "新增價格表格，以便協助訪客比較產品及方案。"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:112
msgid "Add features"
msgstr "新增功能"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:30
msgid "Buy Now"
msgstr "立即購買"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:82
msgid "Plan A"
msgstr "方案 A"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/edit.js:92
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:27
msgid "A pricing table to help visitors compare products and plans."
msgstr "可協助訪客比較產品及方案的價格表格。"

#: src/blocks/row/column/edit.js:90
msgid "Add background to column"
msgstr "為整欄新增背景"

#: src/blocks/row/column/index.js:30
msgid "An immediate child of a row."
msgstr "位於下方的子列。"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:108
msgid "Column Settings"
msgstr "欄位設定"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:112
#: src/blocks/row/inspector.js:158
msgid "Space around the container."
msgstr "容器周遭空間。"

#: src/blocks/row/column/inspector.js:155
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: src/blocks/row/controls.js:74
msgid "Change row block layout"
msgstr "變更列區塊版面配置"

#: src/blocks/row/edit.js:121
msgid "one"
msgstr "一"

#: src/blocks/row/edit.js:123
msgid "two"
msgstr "二"

#: src/blocks/row/edit.js:125
msgid "three"
msgstr "三"

#: src/blocks/row/edit.js:127
msgid "four"
msgstr "四"

#: src/blocks/row/edit.js:169
msgid "Add background to row"
msgstr "為整列新增背景"

#: src/blocks/row/edit.js:174
msgid "One Column"
msgstr "一欄"

#: src/blocks/row/edit.js:175
msgid "Two Columns"
msgstr "二欄"

#: src/blocks/row/edit.js:176
msgid "Three Columns"
msgstr "三欄"

#: src/blocks/row/edit.js:177
msgid "Four Columns"
msgstr "四欄"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row Layout"
msgstr "列版面配置"

#: src/blocks/row/edit.js:202
msgid "Row"
msgstr "列"

#. %s: 'one' 'two' 'three' and 'four'
#. translators: %s: 'one' 'two' 'three' and 'four'
#: src/blocks/row/edit.js:205
msgid "Now select a layout for this %s column row."
msgstr "請為此 %s 欄的列選擇版面配置。"

#: src/blocks/row/edit.js:206
msgid "Select the number of columns for this row."
msgstr "選擇此列欄數。"

#: src/blocks/row/edit.js:211
msgid "Select Row Columns"
msgstr "選擇列欄數"

#: src/blocks/row/edit.js:236
#: src/blocks/row/inspector.js:121
msgid "Select Row Layout"
msgstr "選擇列版面配置"

#: src/blocks/row/edit.js:246
msgid "Back to Columns"
msgstr "返回欄"

#: src/blocks/row/index.js:38
msgid "Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you’d like to the columns."
msgstr "為欄位區塊新增結構包裝函式，再為欄位新增您想插入的內容區塊。"

#: src/blocks/row/inspector.js:153
msgid "Row Settings"
msgstr "列設定"

#: src/blocks/row/inspector.js:98
#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:10
#: src/components/dimensions-control/dimensions-select.js:10
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/blocks/row/layouts.js:13
msgid "Equal Split"
msgstr "平均分割"

#: src/blocks/row/layouts.js:14
msgid "Two Thirds / One Third"
msgstr "三分之二/三分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:15
msgid "One Third / Two Thirds"
msgstr "三分之一/三分之二"

#: src/blocks/row/layouts.js:16
msgid "Three Quarters / Quarter"
msgstr "四分之三/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:17
msgid "Quarter / Three Quarters"
msgstr "四分之一.四分之三"

#: src/blocks/row/layouts.js:20
msgid "Thirds"
msgstr "三分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:21
msgid "Half / Quarter / Quarter"
msgstr "二分之一/四分之一/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:22
msgid "Quarter / Quarter/ Half"
msgstr "四分之一/四分之一/二分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:23
msgid "Quarter / Half / Quarter"
msgstr "四分之一/二分之一/四分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:24
msgid "One Fifth/ Three Fifths / One Fifth"
msgstr "五分之一/五分之三/五分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:27
msgid "Quarters"
msgstr "季"

#: src/blocks/row/layouts.js:28
msgid "Two Fifths / Fifth / Fifth / Fifth"
msgstr "五分之二/五分之一/五分之一/五分之一"

#: src/blocks/row/layouts.js:29
msgid "Fifth / Fifth / Fifth / Two Fifths"
msgstr "五分之一/五分之一/五分之一/五分之二"

#: src/blocks/services/edit.js:44
msgid "Square"
msgstr "方形"

#: src/blocks/services/edit.js:49
msgid "Circle"
msgstr "圓形"

#: src/blocks/services/index.js:27
msgid "Add up to four columns of services to display."
msgstr "新增欲顯示的服務欄，最多四欄。"

#: src/blocks/services/inspector.js:67
msgid "Services Settings"
msgstr "服務設定"

#: src/blocks/services/inspector.js:75
msgid "Heading Level"
msgstr "標題層級"

#: src/blocks/services/inspector.js:83
msgid "Action Buttons"
msgstr "行動按鈕"

#: src/blocks/services/inspector.js:87
msgid "Showing the call to action buttons."
msgstr "顯示行動呼籲按鈕。"

#: src/blocks/services/inspector.js:88
msgid "Toggle to show call to action buttons."
msgstr "切換此選項即可顯示行動呼籲按鈕。"

#: src/blocks/services/service/index.js:27
msgid "A single service item within a services block."
msgstr "服務區塊內的單一服務項目。"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:18
msgid "Service Settings"
msgstr "服務設定"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:20
msgid "Action Button"
msgstr "動作按鈕"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:23
msgid "Showing the call to action button."
msgstr "顯示行動呼籲按鈕。"

#: src/blocks/services/service/inspector.js:24
msgid "Toggle to show a call to action button."
msgstr "切換此選項即可顯示行動呼籲按鈕。"

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:28
msgid "Flip horiztonally"
msgstr "水平翻轉"

#: src/blocks/shape-divider/controls.js:33
msgid "Flip vertically"
msgstr "垂直翻轉"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:29
msgid "Add a shape divider to visually distinquish page sections."
msgstr "新增形狀分隔線，以便分割頁面區段。"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:53
msgid "Divider Settings"
msgstr "分隔線設定"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:55
msgid "Shape Height in pixels"
msgstr "形狀高度 (像素)"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:73
msgid "Background Height in pixels"
msgstr "背景高度 (像素)"

#: src/blocks/shape-divider/inspector.js:98
msgid "Shape Color"
msgstr "形狀色彩"

#: src/blocks/share/edit.js:113
#: src/blocks/share/index.php:132
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到 Facebook"

#: src/blocks/share/edit.js:121
#: src/blocks/share/index.php:136
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到 Twitter"

#: src/blocks/share/edit.js:129
#: src/blocks/share/index.php:140
msgid "Share on Pinterest"
msgstr "分享到 Pinterest"

#: src/blocks/share/edit.js:137
msgid "Share on LinkedIn"
msgstr "分享到 LinkedIn"

#: src/blocks/share/edit.js:145
#: src/blocks/share/index.php:148
msgid "Share via Email"
msgstr "以 email 分享"

#: src/blocks/share/edit.js:153
#: src/blocks/share/index.php:152
msgid "Share on Tumblr"
msgstr "分享到 Tumblr"

#: src/blocks/share/edit.js:161
#: src/blocks/share/index.php:156
msgid "Share on Google"
msgstr "分享到 Google"

#: src/blocks/share/edit.js:169
#: src/blocks/share/index.php:160
msgid "Share on Reddit"
msgstr "分享到 Reddit"

#: src/blocks/share/index.js:25
msgid "Add social sharing links to help you get likes and shares."
msgstr "新增社交平台分享連結，幫助您取得更多讚和分享。"

#: src/blocks/share/inspector.js:113
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:117
msgid "Social Colors"
msgstr "社交平台顏色"

#: src/blocks/share/inspector.js:129
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:133
msgid "Icon Size"
msgstr "圖示大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:138
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:142
msgid "Circle Size"
msgstr "圓形大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:147
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:151
msgid "Button Size"
msgstr "按鈕大小"

#: src/blocks/share/inspector.js:155
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

#: src/blocks/share/inspector.js:157
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:205
#: src/blocks/social-profiles/index.php:71
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/blocks/share/inspector.js:162
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:159
#: src/blocks/social-profiles/index.php:67
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: src/blocks/share/inspector.js:167
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:299
#: src/blocks/social-profiles/index.php:79
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: src/blocks/share/inspector.js:172
#: src/blocks/social-profiles/edit.js:347
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: src/blocks/share/inspector.js:177
#: includes/class-coblocks-form.php:234
#: includes/class-coblocks-form.php:319
msgid "Email"
msgstr "email"

#: src/blocks/share/inspector.js:182
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: src/blocks/share/inspector.js:187
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: src/blocks/share/inspector.js:192
msgid "Reddit"
msgstr "Reddit"

#: src/blocks/share/inspector.js:25
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:36
msgid "Share button colors are enabled."
msgstr "已啟用分享按鈕顏色。"

#: src/blocks/share/inspector.js:25
#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:37
msgid "Toggle to use official colors from each social media platform."
msgstr "切換此選項即可使用每個社交媒體平台的官方色彩。"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:142
msgid "Add Facebook Profile"
msgstr "新增 Facebook 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:174
msgid "https://facebook.com/"
msgstr "https://facebook.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:188
msgid "Add Twitter Profile"
msgstr "新增 Twitter 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:220
msgid "https://twitter.com/"
msgstr "https://twitter.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:234
msgid "Add Instagram Profile"
msgstr "新增 Instagram 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:251
#: src/blocks/social-profiles/index.php:75
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:266
msgid "https://instagram.com/"
msgstr "https://instagram.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:282
msgid "Add Pinterest Profile"
msgstr "新增 Pinterest 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:314
msgid "https://pinterest.com/"
msgstr "https://pinterest.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:330
msgid "Add LinkedIn Profile"
msgstr "新增 LinkedIn 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:362
msgid "https://linkedin.com/"
msgstr "https://linkedin.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:376
msgid "Add YouTube Profile"
msgstr "新增 YouTube 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:393
#: src/blocks/social-profiles/index.php:88
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:408
msgid "https://youtube.com/"
msgstr "https://youtube.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:422
msgid "Add Yelp Profile"
msgstr "新增 Yelp 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:439
#: src/blocks/social-profiles/index.php:92
msgid "Yelp"
msgstr "Yelp"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:454
msgid "https://yelp.com/"
msgstr "https://yelp.com/"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:468
msgid "Add Houzz Profile"
msgstr "新增 Houzz 個人檔案"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:485
#: src/blocks/social-profiles/index.php:96
msgid "Houzz"
msgstr "Houzz"

#: src/blocks/social-profiles/edit.js:500
msgid "https://houzz.com/"
msgstr "https://houzz.com/"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:25
msgid "Grow your audience with links to social media profiles."
msgstr "利用社交媒體個人檔案連結擴大觀眾群。"

#: src/blocks/social-profiles/inspector.js:159
msgid "Profile Links"
msgstr "個人檔案連結"

#: src/components/background/controls.js:53
msgid "Edit Background"
msgstr "編輯背景"

#: src/components/background/controls.js:72
msgid "Remove Background"
msgstr "移除背景"

#: src/components/background/controls.js:96
#: src/components/background/controls.js:81
#: src/components/background/controls.js:82
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/components/background/panel.js:113
msgid "Background Settings"
msgstr "背景設定"

#: src/components/background/panel.js:119
msgid "Fixed Background"
msgstr "固定背景"

#: src/components/background/panel.js:135
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景不透明度"

#: src/components/background/panel.js:168
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/components/background/panel.js:177
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/components/background/panel.js:185
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: src/components/background/panel.js:193
msgid "Mute Video"
msgstr "影片靜音"

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Muting the background video."
msgstr "將背景影片設為靜音。"

#: src/components/background/panel.js:194
msgid "Toggle to mute the video."
msgstr "切換此選項即可將影片設為靜音。"

#: src/components/background/panel.js:201
msgid "Loop Video"
msgstr "循環播放影片"

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Looping the background video."
msgstr "循環播放背景影片。"

#: src/components/background/panel.js:202
msgid "Toggle to loop the video."
msgstr "切換此選項即可循環播放影片。"

#: src/components/background/panel.js:211
msgid "Remove background"
msgstr "移除背景"

#: src/components/background/panel.js:232
msgid "Remove "
msgstr "移除 "

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:189
msgid "Move Image Backward"
msgstr "將圖片往後移"

#: src/components/block-gallery/gallery-image.js:197
msgid "Move Image Forward"
msgstr "將圖片往前移"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:67
msgid "Link To"
msgstr "連結至"

#. %s: Type of gallery
#. translators: %s: Type of gallery
#: src/components/block-gallery/gallery-placeholder.js:71
msgid "%s Gallery"
msgstr "%s圖庫"

#: src/components/block-gallery/gallery-uploader.js:53
msgid "Upload an image"
msgstr "上傳圖片"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:11
msgid "Media File"
msgstr "媒體檔案"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:12
msgid "Attachment Page"
msgstr "附件頁面"

#: src/components/block-gallery/options/link-options.js:13
msgid "Custom URL"
msgstr "自訂網址"

#: src/components/crop-settings/index.js:275
#: src/components/crop-settings/index.js:272
msgid "Crop settings image placeholder"
msgstr "裁剪設定圖片預留位置"

#: src/components/crop-settings/index.js:304
msgid "Image Orientation"
msgstr "圖片方向"

#: src/components/crop-settings/index.js:310
msgid "Rotate counter-clockwise"
msgstr "向左旋轉"

#: src/components/crop-settings/index.js:316
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "向右旋轉"

#: src/components/crop-settings/index.js:325
msgid "Reset image cropping options"
msgstr "重設圖片裁剪選項"

#: src/components/crop-settings/index.js:327
msgid "Reset All"
msgstr "重設全部"

#: src/components/dimensions-control/index.js:442
msgid "Select Units"
msgstr "選擇單位"

#. %s: values associated with CSS syntax, 'Pixel', 'Em', 'Percentage'
#. translators: %s: values associated with CSS syntax, 'Pixel', 'Em', 'Percentage'
#: src/components/dimensions-control/index.js:453
#: src/components/dimensions-control/index.js:445
msgid "%s Units"
msgstr "%s單位"

#. %s: a texual label
#. translators: %s: a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:468
msgid "Turn off advanced %s settings"
msgstr "開啟進階 %s 設定"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:640
#: src/components/dimensions-control/index.js:512
#: src/components/dimensions-control/index.js:576
msgid "%s Top"
msgstr "頂端%s"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:651
#: src/components/dimensions-control/index.js:523
#: src/components/dimensions-control/index.js:587
msgid "%s Right"
msgstr "右方%s"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:662
#: src/components/dimensions-control/index.js:534
#: src/components/dimensions-control/index.js:598
msgid "%s Bottom"
msgstr "底部%s"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Margin', 'Padding'
#: src/components/dimensions-control/index.js:673
#: src/components/dimensions-control/index.js:545
#: src/components/dimensions-control/index.js:609
msgid "%s Left"
msgstr "左方%s"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
#: src/components/dimensions-control/index.js:551
#: src/components/dimensions-control/index.js:615
msgid "Unsync"
msgstr "非同步"

#: src/components/dimensions-control/index.js:679
#: src/components/dimensions-control/index.js:551
#: src/components/dimensions-control/index.js:615
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/components/dimensions-control/index.js:682
#: src/components/dimensions-control/index.js:554
#: src/components/dimensions-control/index.js:618
msgid "Sync Units"
msgstr "同步單位"

#: src/components/dimensions-control/index.js:699
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: src/components/dimensions-control/index.js:700
msgid "Right"
msgstr "右方"

#: src/components/dimensions-control/index.js:701
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: src/components/dimensions-control/index.js:702
msgid "Left"
msgstr "左方"

#. %s:  a texual label
#. translators: %s:  a texual label
#: src/components/dimensions-control/index.js:722
msgid "Advanced %s settings"
msgstr "進階 %s 設定"

#: src/components/dimensions-control/index.js:725
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/components/font-family/index.js:16
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/components/grid-control/index.js:122
msgid "Layout"
msgstr "版面配置"

#: src/components/grid-control/index.js:123
msgid "Select Layout"
msgstr "選擇版面配置"

#: src/components/grid-control/index.js:161
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Fullscreen mode is enabled."
msgstr "已啟用全螢幕模式。"

#: src/components/grid-control/index.js:179
msgid "Toggle to enable fullscreen mode."
msgstr "切換此選項即可啟用全螢幕模式。"

#. %d: heading level e.g: "1", "2", "3"
#. translators: %d: heading level e.g: "1", "2", "3"
#: src/components/heading-toolbar/index.js:18
msgid "Heading %d"
msgstr "標題 %d"

#: src/components/inline-color-picker/index.js:30
msgid "Custom color picker"
msgstr "自訂顏色挑選工具"

#: src/components/media-filter-control/index.js:84
msgid "Apply filter"
msgstr "套用濾鏡"

#: src/components/responsive-base-control/index.js:68
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. %s:  values associated with CSS syntax, 'Width', 'Gutter', 'Height in pixels', 'Width'
#. translators: %s:  values associated with CSS syntax, 'Width', 'Gutter', 'Height in pixels', 'Width'
#: src/components/responsive-tabs-control/index.js:65
msgid "Mobile %s"
msgstr "行動裝置%s"

#: src/components/size-control/index.js:180
msgid "Select Size"
msgstr "選擇大小"

#: src/components/size-control/index.js:69
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:10
msgid "One Second"
msgstr "一秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:11
msgid "Two Seconds"
msgstr "兩秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:12
msgid "Three Seconds"
msgstr "三秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:13
msgid "Four Seconds"
msgstr "四秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:14
msgid "Five Seconds"
msgstr "五秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:15
msgid "Six Seconds"
msgstr "六秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:16
msgid "Seven Seconds"
msgstr "七秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:17
msgid "Eight Seconds"
msgstr "八秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:18
msgid "Nine Seconds"
msgstr "九秒"

#: src/components/slider-panel/autoplay-options.js:19
msgid "Ten Seconds"
msgstr "十秒"

#: src/components/slider-panel/index.js:102
msgid "Free Scroll"
msgstr "自由捲動"

#: src/components/slider-panel/index.js:108
msgid "Arrow Navigation"
msgstr "箭頭導覽"

#: src/components/slider-panel/index.js:114
msgid "Dot Navigation"
msgstr "點狀導覽"

#: src/components/slider-panel/index.js:120
msgid "Align Cells"
msgstr "對齊儲存格"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/components/slider-panel/index.js:24
msgid "second"
msgstr "秒"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#. translators: 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Advancing after %1$d %2$s."
msgstr "%1$d %2$s後換下一張。"

#. 1. Speed of the slider, 2: Time until the slide advances
#: src/components/slider-panel/index.js:27
msgid "Automatically advance to the next slide."
msgstr "自動換到下一張投影片。"

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Dragging and flicking enabled."
msgstr "已啟用拖曳及撥動輸入功能。"

#: src/components/slider-panel/index.js:31
msgid "Toggle to enable drag functionality."
msgstr "開啟即可啟用拖曳功能。"

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Showing slide navigation arrows."
msgstr "顯示投影片導覽箭頭。"

#: src/components/slider-panel/index.js:35
msgid "Toggle to show slide navigation arrows."
msgstr "切換此選項即可顯示投影片導覽箭頭。"

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Showing dot navigation."
msgstr "顯示點狀導覽。"

#: src/components/slider-panel/index.js:39
msgid "Toggle to show dot navigation."
msgstr "切換此選項即可顯示點狀導覽。"

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the left."
msgstr "將投影片靠左對齊。"

#: src/components/slider-panel/index.js:43
msgid "Aligning slides to the center."
msgstr "將投影片靠右對齊。"

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Pausing autoplay when hovering."
msgstr "滑鼠停留時暫停自動播放。"

#: src/components/slider-panel/index.js:46
msgid "Toggle to pause autoplay when hovered."
msgstr "開啟後，滑鼠停留於此處時將暫停自動播放功能。"

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Scrolling without fixed slides enabled."
msgstr "已啟用捲動時不固定投影片。"

#: src/components/slider-panel/index.js:50
msgid "Toggle to scroll without fixed slides."
msgstr "開啟後，捲動時將不會固定投影片。"

#: src/components/slider-panel/index.js:72
msgid "Slider Settings"
msgstr "投影片設定"

#: src/components/slider-panel/index.js:74
msgid "Autoplay"
msgstr "自動播放"

#: src/components/slider-panel/index.js:81
msgid "Transition Speed"
msgstr "轉換速度"

#: src/components/slider-panel/index.js:88
msgid "Pause on Hover"
msgstr "滑鼠停留時暫停"

#: src/components/slider-panel/index.js:96
msgid "Draggable"
msgstr "可拖曳"

#: src/components/typography-controls/index.js:164
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: src/components/typography-controls/index.js:171
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: src/components/typography-controls/index.js:180
msgid "Transform"
msgstr "變形"

#: src/components/typography-controls/index.js:200
msgid "Line Height"
msgstr "線條高度"

#: src/components/typography-controls/index.js:211
msgid "Letter Spacing"
msgstr "文字間距"

#: src/components/typography-controls/index.js:223
msgid "No Top Spacing"
msgstr "無頂端間距"

#: src/components/typography-controls/index.js:228
msgid "No Bottom Spacing"
msgstr "無底部間距"

#: src/components/typography-controls/index.js:59
msgid "Change typography"
msgstr "變更印刷樣式"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:109
msgid "Stack on Mobile"
msgstr "在行動裝置上堆疊"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:116
msgid "Responsiveness is enabled."
msgstr "須啟用回應能力"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:117
msgid "Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports."
msgstr "切換此選項即可在較小的檢視區中互相堆疊元素。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:125
msgid "Remove Top Spacing"
msgstr "移除頂端間距"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to add top margin back."
msgstr "開啟即可加回上邊界。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:135
msgid "Toggle to remove any top margin."
msgstr "開啟即可移除所有上邊界。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:140
msgid "Remove Bottom Spacing"
msgstr "移除底部間距"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to add bottom margin back."
msgstr "開啟即可加回下邊界。"

#: src/extensions/advanced-controls/index.js:163
msgid "Toggle to remove any bottom margin."
msgstr "開啟即可移除所有下邊界。"

#: src/extensions/button-controls/index.js:71
msgid "Display Fullwidth"
msgstr "顯示滿版"

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Displaying as full width."
msgstr "顯示為滿版。"

#: src/extensions/button-controls/index.js:74
msgid "Toggle to display button as full width."
msgstr "切換此選項即可將按鈕以滿版顯示。"

#: src/extensions/image-crop/index.js:172
msgid "Crop Settings"
msgstr "裁剪設定"

#: src/formats/uppercase/index.js:35
#: src/formats/uppercase/index.js:20
msgid "Uppercase"
msgstr "大寫"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:132
msgid "Manage Blocks"
msgstr "管理區塊"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:136
msgid "Block Manager"
msgstr "區塊管理工具"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:138
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/sidebars/block-manager/components/modal.js:147
msgid "Search for a block"
msgstr "搜尋區塊"

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:170
msgid "This block is added to the page and cannot currently be disabled"
msgstr "此區塊已加入頁面，目前無法停用"

#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:185
msgid "Disable all"
msgstr "停用全部"

#. %s: search text
#. translators: %s: search text
#: src/sidebars/block-manager/components/options/disable-blocks.js:233
msgid "No \"%s\" blocks found."
msgstr "系統找不到「%s」區塊。"

#. %s: Plugin title, i.e. CoBlocks
#. translators: %s: Plugin title, i.e. CoBlocks
#: src/utils/block-category.js:21
msgid "%s Galleries"
msgstr "%s圖庫"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/controls.js:28
msgctxt "Toggle label to display the accordion open"
msgid "Display open"
msgstr "顯示開啟"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/edit.js:65
msgctxt "Accordion is the block name"
msgid "Write accordion item title..."
msgstr "Write accordion item title..."

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:26
msgctxt "This is an inner block for the Accordion Block."
msgid "Accordion Item"
msgstr "折疊式功能表項目"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "tabs"
msgstr "標籤"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/index.js:29
#: src/blocks/accordion/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "faq"
msgstr "常見問題"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "notice"
msgstr "通知"

#: src/blocks/alert/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "message"
msgstr "訊息"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "biography"
msgstr "自傳"

#: src/blocks/author/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "profile"
msgstr "個人檔案"

#: src/blocks/buttons/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "link"
msgstr "連結"

#: src/blocks/buttons/index.js:31
#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "cta"
msgstr "行動呼籲"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31
#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "share"
msgstr "分享"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "spacer"
msgstr "空白區域"

#: src/blocks/features/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "services"
msgstr "服務"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:29
#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "menu"
msgstr "選單"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "restaurant"
msgstr "餐廳"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "calendar"
msgstr "行事曆"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "day month year"
msgstr "日 月 年"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "e-mail"
msgstr "e-mail"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "mail"
msgstr "郵件"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "first name"
msgstr "名字"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "last name"
msgstr "姓氏"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "telephone"
msgstr "電話"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "cellular"
msgstr "手機"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "mobile"
msgstr "行動裝置"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Choose"
msgstr "選擇"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:20
msgctxt "block keyword"
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Textarea"
msgstr "文字區域"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:22
msgctxt "block keyword"
msgid "Multiline text"
msgstr "多行文字"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "email"
msgstr "email"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "about"
msgstr "關於"

#: src/blocks/form/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "contact"
msgstr "聯絡人"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "gallery"
msgstr "圖庫"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:38
#: src/blocks/gallery-collage/index.js:36
#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "photos"
msgstr "相片"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:37
#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:37
msgctxt "block keyword"
msgid "lightbox"
msgstr "燈箱"

#: src/blocks/gif/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "animated"
msgstr "動畫"

#: src/blocks/gist/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "code"
msgstr "代碼"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "button"
msgstr "按鈕"

#: src/blocks/hero/index.js:43
msgctxt "block keyword"
msgid "call to action"
msgstr "行動呼籲"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "text"
msgstr "文字"

#: src/blocks/highlight/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "paragraph"
msgstr "段落"

#: src/blocks/icon/index.js:35
#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "icons"
msgstr "圖示"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "clients"
msgstr "客戶"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "proof"
msgstr "證明"

#: src/blocks/logos/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "testimonials"
msgstr "感言"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "address"
msgstr "地址"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "maps"
msgstr "地圖"

#: src/blocks/map/index.js:30
msgctxt "block keyword"
msgid "google"
msgstr "Google"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: src/blocks/media-card/index.js:38
msgctxt "block keyword"
msgid "video"
msgstr "影片"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "posts"
msgstr "貼文"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "slider"
msgstr "滑桿"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:29
#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "latest"
msgstr "最新"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "blog"
msgstr "部落格"

#: src/blocks/posts/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "rss"
msgstr "RSS"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "landing"
msgstr "登陸"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:31
#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "comparison"
msgstr "比較"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "rows"
msgstr "列"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "columns"
msgstr "欄"

#: src/blocks/row/index.js:40
msgctxt "block keyword"
msgid "layouts"
msgstr "版面配置"

#: src/blocks/services/index.js:29
msgctxt "block keyword"
msgid "features"
msgstr "功能"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:31
msgctxt "block keyword"
msgid "separator"
msgstr "分隔線"

#: src/blocks/share/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "social"
msgstr "社交"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:28
msgctxt "block keyword"
msgid "links"
msgstr "連結"

#: src/blocks/accordion/accordion-item/inspector.js:65
msgctxt "Visually display open as opposed to closed."
msgid "Display Open"
msgstr "顯示開啟"

#: src/blocks/accordion/edit.js:74
msgctxt "Add a child element for the Accordion block"
msgid "Add Accordion Item"
msgstr "新增折疊式功能表項目"

#: src/blocks/accordion/index.js:27
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "折疊式功能表"

#: src/blocks/alert/edit.js:102
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write text..."
msgstr "撰寫文字..."

#: src/blocks/alert/edit.js:94
msgctxt "Placeholder text for input box"
msgid "Write title..."
msgstr "撰寫標題..."

#: src/blocks/alert/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: src/blocks/author/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/blocks/buttons/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#: src/blocks/click-to-tweet/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Click to Tweet"
msgstr "按一下即可發出"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Dynamic HR"
msgstr "動態水平線"

#: src/blocks/features/feature/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: src/blocks/features/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/blocks/food-and-drinks/food-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food Item"
msgstr "食品項目"

#: src/blocks/food-and-drinks/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Food & Drinks"
msgstr "餐飲"

#: src/blocks/form/fields/date/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/blocks/form/fields/email/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Email"
msgstr "email"

#: src/blocks/form/fields/name/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/blocks/form/fields/phone/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: src/blocks/form/fields/radio/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Radio"
msgstr "收音機"

#: src/blocks/form/fields/textarea/index.js:19
msgctxt "block name"
msgid "Textarea"
msgstr "文字區域"

#: src/blocks/form/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Form"
msgstr "表格"

#: src/blocks/gallery-carousel/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Carousel"
msgstr "浮動切換"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:33
msgctxt "block name"
msgid "Collage"
msgstr "拼貼"

#: src/blocks/gallery-masonry/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Masonry"
msgstr "並列"

#: src/blocks/gallery-stacked/index.js:34
msgctxt "block name"
msgid "Stacked"
msgstr "堆疊"

#: src/blocks/gif/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#: src/blocks/gist/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Gist"
msgstr "Gist"

#: src/blocks/hero/index.js:40
msgctxt "block name"
msgid "Hero"
msgstr "首頁"

#: src/blocks/highlight/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Highlight"
msgstr "重點"

#: src/blocks/icon/index.js:32
msgctxt "block name"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: src/blocks/logos/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Logos & Badges"
msgstr "標誌及徽章"

#: src/blocks/map/index.js:27
msgctxt "block name"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: src/blocks/media-card/index.js:35
msgctxt "block name"
msgid "Media Card"
msgstr "媒體卡片"

#: src/blocks/post-carousel/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Post Carousel"
msgstr "貼文浮動切換"

#: src/blocks/posts/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Posts"
msgstr "貼文"

#: src/blocks/pricing-table/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table"
msgstr "價格表格"

#: src/blocks/pricing-table/pricing-table-item/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Pricing Table Item"
msgstr "價格表格項目"

#: src/blocks/row/column/index.js:29
msgctxt "block name"
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: src/blocks/row/index.js:37
msgctxt "block name"
msgid "Row"
msgstr "列"

#: src/blocks/services/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: src/blocks/services/service/index.js:26
msgctxt "block name"
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:28
msgctxt "block name"
msgid "Shape Divider"
msgstr "形狀分隔線"

#: src/blocks/share/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/blocks/social-profiles/index.js:24
msgctxt "block name"
msgid "Social Profiles"
msgstr "社交平台個人檔案"

#: src/blocks/alert/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: src/blocks/alert/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: src/blocks/alert/index.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/blocks/alert/index.js:36
msgctxt "block style"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Dot"
msgstr "點"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Line"
msgstr "線"

#: src/blocks/dynamic-separator/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Fullwidth"
msgstr "滿版"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:35
msgctxt "block style"
msgid "Grid"
msgstr "方格"

#: src/blocks/food-and-drinks/edit.js:42
msgctxt "block style"
msgid "List"
msgstr "清單"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:40
#: src/extensions/image-styles/index.js:15
msgctxt "block style"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Tiled"
msgstr "並排"

#: src/blocks/gallery-collage/index.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Layered"
msgstr "分層"

#: src/blocks/icon/index.js:37
msgctxt "block style"
msgid "Outlined"
msgstr "空心"

#: src/blocks/icon/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Filled"
msgstr "填滿"

#: src/blocks/posts/edit.js:49
msgctxt "block style"
msgid "Stacked"
msgstr "堆疊"

#: src/blocks/posts/edit.js:55
msgctxt "block style"
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:38
msgctxt "block style"
msgid "Wavy"
msgstr "浪狀"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:39
msgctxt "block style"
msgid "Hills"
msgstr "山丘"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:40
msgctxt "block style"
msgid "Waves"
msgstr "海浪"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:41
msgctxt "block style"
msgid "Angled"
msgstr "角度"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:42
msgctxt "block style"
msgid "Sloped"
msgstr "傾斜"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:43
msgctxt "block style"
msgid "Rounded"
msgstr "圓形"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:44
msgctxt "block style"
msgid "Triangle"
msgstr "三角"

#: src/blocks/shape-divider/index.js:45
msgctxt "block style"
msgid "Pointed"
msgstr "尖端"

#: src/blocks/share/index.js:30
#: src/blocks/social-profiles/index.js:30
msgctxt "block style"
msgid "Mask"
msgstr "遮罩"

#: src/blocks/share/index.js:31
#: src/blocks/social-profiles/index.js:31
msgctxt "block style"
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: src/blocks/share/index.js:32
#: src/blocks/social-profiles/index.js:32
msgctxt "block style"
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: src/blocks/share/index.js:33
#: src/blocks/social-profiles/index.js:33
msgctxt "block style"
msgid "Icon & Text"
msgstr "圖示與文字"

#: src/blocks/share/index.js:34
#: src/blocks/social-profiles/index.js:34
msgctxt "block style"
msgid "Circular"
msgstr "循環"

#: src/extensions/image-styles/index.js:21
msgctxt "block style"
msgid "Bottom Wave"
msgstr "底部波浪"

#: src/extensions/image-styles/index.js:27
msgctxt "block style"
msgid "Top Wave"
msgstr "頂部波浪"

#: src/blocks/author/edit.js:63
msgctxt "image to represent the post author"
msgid "Drop to upload as avatar"
msgstr "移到此處即可上傳為頭像"

#: src/blocks/author/edit.js:149
msgctxt "content placeholder"
msgid "Author link…"
msgstr "作者連結…"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature title..."
msgstr "新增功能標題..."

#: src/blocks/features/feature/edit.js:31
msgctxt "content placeholder"
msgid "Feature Title"
msgstr "功能標題"

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add feature content"
msgstr "新增功能內容..."

#: src/blocks/features/feature/edit.js:32
msgctxt "content placeholder"
msgid "This is a feature block that you can use to highlight features."
msgstr "您可以透過此功能區塊強調功能。"

#: src/blocks/hero/edit.js:35
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add hero heading…"
msgstr "新增主頁標題…"

#: src/blocks/hero/edit.js:36
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add hero content, which is typically an introductory area of a page accompanied by call to action or two."
msgstr "新增主圖內容，此區域一般用來介紹頁面，通常也會附上些許行動呼籲。"

#: src/blocks/hero/edit.js:39
msgctxt "content placeholder"
msgid "Primary button…"
msgstr "主要按鈕…"

#: src/blocks/hero/edit.js:40
msgctxt "content placeholder"
msgid "Secondary button…"
msgstr "次要按鈕…"

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add heading..."
msgstr "新增標題..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:46
msgctxt "content placeholder"
msgid "Media Card"
msgstr "媒體卡片"

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid "Add content..."
msgstr "新增內容..."

#: src/blocks/media-card/edit.js:47
msgctxt "content placeholder"
msgid "Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images."
msgstr "以說明文案替換此處文字，以便搭配卡片圖片。然後在卡片中新增更多區塊，如按鈕、清單、圖片等。"

#: src/blocks/services/service/edit.js:205
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write title..."
msgstr "撰寫標題..."

#: src/blocks/services/service/edit.js:211
msgctxt "content placeholder"
msgid "Write description..."
msgstr "撰寫說明..."

#: src/blocks/buttons/inspector.js:28
msgctxt "block settings"
msgid "Buttons Settings"
msgstr "按鈕設定"

#: src/blocks/buttons/inspector.js:43
msgctxt "visually stack buttons one on top of another"
msgid "Stack on mobile"
msgstr "在行動裝置上堆疊"

#: src/blocks/dynamic-separator/inspector.js:43
msgctxt "hr is html markup - horizonal rule"
msgid "Dynamic HR Settings"
msgstr "動態水平線設定"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:55
msgctxt "label for no gutter option"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:84
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:56
msgctxt "abbreviation for \"Short\" size"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:60
msgctxt "label for small gutter option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:89
#: src/blocks/posts/inspector.js:58
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:61
msgctxt "abbreviation for \"Small\" size"
msgid "S"
msgstr "秒"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:65
msgctxt "label for medium gutter option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:94
#: src/blocks/posts/inspector.js:63
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:66
msgctxt "abbreviation for \"Medium\" size"
msgid "M"
msgstr "公尺 (m)"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:70
msgctxt "label for large gutter option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:99
#: src/blocks/posts/inspector.js:68
#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:71
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "L"
msgstr "大"

#: src/blocks/posts/inspector.js:73
msgctxt "abbreviation for \"Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "特大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:75
msgctxt "label for extra large gutter option"
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:76
msgctxt "abbreviation for \"Extra Large\" size"
msgid "XL"
msgstr "特大"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:83
msgctxt "label for no shadow option"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:88
msgctxt "label for small shadow option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:93
msgctxt "label for medium shadow option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/gallery-collage/inspector.js:98
msgctxt "label for large shadow option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/icon/svgs.js:102
msgctxt "label"
msgid "Add Circle"
msgstr "新增圓形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:108
msgctxt "label"
msgid "Minus Circle"
msgstr "減號圓形"

#: src/blocks/icon/svgs.js:114
msgctxt "label"
msgid "Pie Chart"
msgstr "圓形圖"

#: src/blocks/icon/svgs.js:119
msgctxt "label"
msgid "Scatter Plot"
msgstr "散佈圖"

#: src/blocks/icon/svgs.js:125
msgctxt "label"
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: src/blocks/icon/svgs.js:131
msgctxt "label"
msgid "Emoticon"
msgstr "表情符號"

#: src/blocks/icon/svgs.js:137
msgctxt "label"
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: src/blocks/icon/svgs.js:14
msgctxt "label"
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#: src/blocks/icon/svgs.js:142
msgctxt "label"
msgid "Doodle"
msgstr "塗鴉"

#: src/blocks/icon/svgs.js:147
msgctxt "label"
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: src/blocks/icon/svgs.js:153
msgctxt "label"
msgid "Heart"
msgstr "心型"

#: src/blocks/icon/svgs.js:159
msgctxt "label"
msgid "Star"
msgstr "加星號"

#: src/blocks/icon/svgs.js:165
msgctxt "label"
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:171
msgctxt "label"
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: src/blocks/icon/svgs.js:176
msgctxt "label"
msgid "Laptop"
msgstr "筆記型電腦"

#: src/blocks/icon/svgs.js:181
msgctxt "label"
msgid "Tablet"
msgstr "平板電腦"

#: src/blocks/icon/svgs.js:186
msgctxt "label"
msgid "Watch"
msgstr "觀察"

#: src/blocks/icon/svgs.js:19
msgctxt "label"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:192
msgctxt "label"
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/blocks/icon/svgs.js:197
msgctxt "label"
msgid "Hub"
msgstr "中心"

#: src/blocks/icon/svgs.js:208
#: src/blocks/icon/svgs.js:202
msgctxt "label"
msgid "Email"
msgstr "email"

#: src/blocks/icon/svgs.js:213
msgctxt "label"
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: src/blocks/icon/svgs.js:218
msgctxt "label"
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: src/blocks/icon/svgs.js:224
msgctxt "label"
msgid "Signal"
msgstr "訊號"

#: src/blocks/icon/svgs.js:229
msgctxt "label"
msgid "Blocks"
msgstr "區塊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:235
msgctxt "label"
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: src/blocks/icon/svgs.js:241
msgctxt "label"
msgid "Mountains"
msgstr "山"

#: src/blocks/icon/svgs.js:247
msgctxt "label"
msgid "Waves"
msgstr "海浪"

#: src/blocks/icon/svgs.js:25
msgctxt "label"
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: src/blocks/icon/svgs.js:252
msgctxt "label"
msgid "Globe"
msgstr "地球"

#: src/blocks/icon/svgs.js:257
msgctxt "label"
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/blocks/icon/svgs.js:262
msgctxt "label"
msgid "Dining"
msgstr "餐飲"

#: src/blocks/icon/svgs.js:267
msgctxt "label"
msgid "Couch"
msgstr "沙發"

#: src/blocks/icon/svgs.js:273
msgctxt "label"
msgid "Cake"
msgstr "蛋糕"

#: src/blocks/icon/svgs.js:279
msgctxt "label"
msgid "Flower"
msgstr "花朵"

#: src/blocks/icon/svgs.js:285
msgctxt "label"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "復古濾鏡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:291
msgctxt "label"
msgid "Build"
msgstr "建置"

#: src/blocks/icon/svgs.js:297
msgctxt "label"
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:302
msgctxt "label"
msgid "Extension"
msgstr "後綴"

#: src/blocks/icon/svgs.js:308
msgctxt "label"
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#: src/blocks/icon/svgs.js:31
msgctxt "label"
msgid "Headset"
msgstr "耳機"

#: src/blocks/icon/svgs.js:313
msgctxt "label"
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#: src/blocks/icon/svgs.js:318
msgctxt "label"
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/blocks/icon/svgs.js:324
msgctxt "label"
msgid "Flare"
msgstr "閃光"

#: src/blocks/icon/svgs.js:329
msgctxt "label"
msgid "Layers"
msgstr "多層"

#: src/blocks/icon/svgs.js:334
msgctxt "label"
msgid "Shipping"
msgstr "運送"

#: src/blocks/icon/svgs.js:339
msgctxt "label"
msgid "Snowflake"
msgstr "雪花"

#: src/blocks/icon/svgs.js:344
msgctxt "label"
msgid "School"
msgstr "學校"

#: src/blocks/icon/svgs.js:349
msgctxt "label"
msgid "Fire"
msgstr "火焰"

#: src/blocks/icon/svgs.js:354
msgctxt "label"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/blocks/icon/svgs.js:36
msgctxt "label"
msgid "Volume"
msgstr "數量"

#: src/blocks/icon/svgs.js:42
msgctxt "label"
msgid "Voice"
msgstr "語音"

#: src/blocks/icon/svgs.js:48
msgctxt "label"
msgid "Aperture"
msgstr "光圈"

#: src/blocks/icon/svgs.js:54
msgctxt "label"
msgid "Camera"
msgstr "相機"

#: src/blocks/icon/svgs.js:60
msgctxt "label"
msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

#: src/blocks/icon/svgs.js:66
msgctxt "label"
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/blocks/icon/svgs.js:72
msgctxt "label"
msgid "Film"
msgstr "電影"

#: src/blocks/icon/svgs.js:78
msgctxt "label"
msgid "Color Lens"
msgstr "色彩透鏡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:84
msgctxt "label"
msgid "Color Picker"
msgstr "色彩挑選器"

#: src/blocks/icon/svgs.js:90
msgctxt "label"
msgid "Paint"
msgstr "油漆刷"

#: src/blocks/icon/svgs.js:96
msgctxt "label"
msgid "Brush"
msgstr "筆刷"

#: src/blocks/icon/svgs.js:109
#: src/blocks/icon/svgs.js:103
msgctxt "tags"
msgid "add minus circle insert plus round math"
msgstr "新增減號圓形插入加號圓形數學"

#: src/blocks/icon/svgs.js:115
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph"
msgstr "統計數據圓形圓形圓形圖圖表"

#: src/blocks/icon/svgs.js:120
msgctxt "tags"
msgid "stats round circle pie chart graph dots data"
msgstr "統計數據圓形圓形圓形圖圖表點狀資料"

#: src/blocks/icon/svgs.js:126
msgctxt "tags"
msgid "chart graph stats data graph"
msgstr "圖表圖表統計數據資料圖表"

#: src/blocks/icon/svgs.js:132
msgctxt "tags"
msgid "happy emotion emoticon smile fun joy"
msgstr "高興表情符號表情符號微笑開心快樂"

#: src/blocks/icon/svgs.js:138
msgctxt "tags"
msgid "code greek math"
msgstr "代碼希臘數學"

#: src/blocks/icon/svgs.js:143
msgctxt "tags"
msgid "drawing doodle art creative type font pencil marker"
msgstr "繪畫塗鴉藝術創作類型字型鉛筆標記"

#: src/blocks/icon/svgs.js:15
msgctxt "tags"
msgid "blocks block build gutenberg design"
msgstr "區塊區塊建設古騰堡設計"

#: src/blocks/icon/svgs.js:154
msgctxt "tags"
msgid "love shape valentine kiss"
msgstr "愛情形狀情人親吻"

#: src/blocks/icon/svgs.js:160
msgctxt "tags"
msgid "rate vote plus favorite like"
msgstr "評分投票加號最愛喜歡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:177
#: src/blocks/icon/svgs.js:166
msgctxt "tags"
msgid "computer apple montior device pc desk office"
msgstr "電腦 apple 螢幕裝置 pc 桌面辦公室"

#: src/blocks/icon/svgs.js:182
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple montior device pc desk office"
msgstr "電腦 ipad surface apple 螢幕裝置 pc 桌面辦公室"

#: src/blocks/icon/svgs.js:187
msgctxt "tags"
msgid "device apple mac"
msgstr "裝置 apple mac"

#: src/blocks/icon/svgs.js:193
#: src/blocks/icon/svgs.js:172
msgctxt "tags"
msgid "computer ipad surface apple device pc desk office"
msgstr "電腦 ipad surface apple 裝置 pc 桌面辦公室"

#: src/blocks/icon/svgs.js:198
msgctxt "tags"
msgid "usb connect hub device social"
msgstr "usb 連線中心裝置社交"

#: src/blocks/icon/svgs.js:20
msgctxt "tags"
msgid "music microphone podcast song artist creative media audio"
msgstr "音樂麥克風廣播歌曲歌手創作媒體音訊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:209
#: src/blocks/icon/svgs.js:203
msgctxt "tags"
msgid "email mail os read letter"
msgstr "email 郵件 os 閱讀信件"

#: src/blocks/icon/svgs.js:225
msgctxt "tags"
msgid "wifi radio waves"
msgstr "wifi 電波"

#: src/blocks/icon/svgs.js:236
msgctxt "tags"
msgid "map directions about check checkbox"
msgstr "地圖方向有關勾號核取方塊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:242
msgctxt "tags"
msgid "hills landscape minimal outdoors outside"
msgstr "山丘風景極簡室外外面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:248
msgctxt "tags"
msgid "ocean outside outdoors water fun summer minimal"
msgstr "海洋室外外面水好玩夏天極簡"

#: src/blocks/icon/svgs.js:253
msgctxt "tags"
msgid "world public global earth location map"
msgstr "世界公共全球地球地區地圖"

#: src/blocks/icon/svgs.js:258
msgctxt "tags"
msgid "location map public business corporation building town skyscraper"
msgstr "地區地圖公共企業公司建築城鎮摩天大樓"

#: src/blocks/icon/svgs.js:263
msgctxt "tags"
msgid "food drink restaurant menu fork spoon taste"
msgstr "食物引亮餐廳菜單叉子湯匙吃"

#: src/blocks/icon/svgs.js:268
msgctxt "tags"
msgid "weekend chill relax chair"
msgstr "週末輕鬆放鬆椅子"

#: src/blocks/icon/svgs.js:274
msgctxt "tags"
msgid "fun party happy celebration taste food"
msgstr "開心派對快樂慶祝吃食物"

#: src/blocks/icon/svgs.js:280
msgctxt "tags"
msgid "petal scent smell nice relax landscape gardening outdoors outside"
msgstr "花瓣香味聞起來好香放鬆風景花園室外外面"

#: src/blocks/icon/svgs.js:292
#: src/blocks/icon/svgs.js:230
msgctxt "tags"
msgid "blocks block box boxes square build widgets"
msgstr "區塊區塊方塊方塊正方形建立小工具"

#: src/blocks/icon/svgs.js:298
msgctxt "tags"
msgid "money cash checkout shop commerce ecommerce"
msgstr "金錢現金結帳商店商務電子商務"

#: src/blocks/icon/svgs.js:303
msgctxt "tags"
msgid "puzzle plugin widget team together"
msgstr "謎題外掛程式小工具團隊一起"

#: src/blocks/icon/svgs.js:309
msgctxt "tags"
msgid "security bio defense biometric safe secure"
msgstr "安全性自傳防禦生物特徵辨識安全保安"

#: src/blocks/icon/svgs.js:314
msgctxt "tags"
msgid "language global world speech"
msgstr "語言全球世界說話"

#: src/blocks/icon/svgs.js:319
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio badge"
msgstr "音樂麥克風歌曲歌手創作媒體音訊徽章"

#: src/blocks/icon/svgs.js:32
msgctxt "tags"
msgid "microphone audio beats bose headphones"
msgstr "麥克風音訊節拍 bose 耳機"

#: src/blocks/icon/svgs.js:325
#: src/blocks/icon/svgs.js:286
msgctxt "tags"
msgid "flower camera photography artist creative"
msgstr "花朵相機相片藝術家創作"

#: src/blocks/icon/svgs.js:330
msgctxt "tags"
msgid "design creative build develop engineer"
msgstr "設計創作建造開發工程師"

#: src/blocks/icon/svgs.js:335
msgctxt "tags"
msgid "shop commence ecommence woo cart ship"
msgstr "商店商務電子商務 woo 購物車船"

#: src/blocks/icon/svgs.js:340
msgctxt "tags"
msgid "cold ice frozen chill winter season global"
msgstr "冷冰凍寒冬天季節全球"

#: src/blocks/icon/svgs.js:345
msgctxt "tags"
msgid "education graduate graduation degree diploma college"
msgstr "教育畢業畢業典禮學位文憑大學"

#: src/blocks/icon/svgs.js:350
msgctxt "tags"
msgid "hot trending trendy design"
msgstr "熱門潮流流行設計"

#: src/blocks/icon/svgs.js:355
msgctxt "tags"
msgid "improve add upload software"
msgstr "改善新增上傳軟體"

#: src/blocks/icon/svgs.js:37
#: src/blocks/icon/svgs.js:26
msgctxt "tags"
msgid "music microphone song artist creative media audio"
msgstr "音樂麥克風歌曲歌手創作媒體音訊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:43
msgctxt "tags"
msgid "microphone podcast computer device music microphone song artist creative media audio"
msgstr "麥克風廣播電腦裝置音樂麥克風歌曲歌手創作媒體音訊"

#: src/blocks/icon/svgs.js:49
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera film creative media"
msgstr "照片攝影師相片相機電影創作媒體"

#: src/blocks/icon/svgs.js:55
msgctxt "tags"
msgid "photo photographer photography camera aperture film creative media"
msgstr "照片攝影師相片相機光圈電影創作媒體"

#: src/blocks/icon/svgs.js:61
msgctxt "tags"
msgid "photo photos image media camera aperture collection"
msgstr "照片照片圖片媒體相機光圈系列"

#: src/blocks/icon/svgs.js:67
msgctxt "tags"
msgid "film videography director producer media creative"
msgstr "電影攝影導演製片媒體創作"

#: src/blocks/icon/svgs.js:73
msgctxt "tags"
msgid "video videography director producer media creative camera photographer photography aperture"
msgstr "影片攝影導演製片媒體創作相機攝影失攝影光圈"

#: src/blocks/icon/svgs.js:85
#: src/blocks/icon/svgs.js:79
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist paint creative media"
msgstr "調色盤設計色彩藝術家彩繪創作媒體"

#: src/blocks/icon/svgs.js:91
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media"
msgstr "調色盤設計色彩藝術家創作媒體"

#: src/blocks/icon/svgs.js:97
msgctxt "tags"
msgid "palette design colors artist creative media paint paintbrush"
msgstr "調色盤設計色彩藝術家創作媒體彩繪筆刷"

#: src/blocks/map/styles.js:12
msgctxt "block styles"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: src/blocks/map/styles.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Silver"
msgstr "銀灰"

#: src/blocks/map/styles.js:20
msgctxt "block styles"
msgid "Retro"
msgstr "復古"

#: src/blocks/map/styles.js:24
msgctxt "block styles"
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/blocks/map/styles.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Night"
msgstr "夜晚"

#: src/blocks/map/styles.js:32
msgctxt "block styles"
msgid "Aubergine"
msgstr "茄紫"

#: src/extensions/button-styles/index.js:16
msgctxt "block styles"
msgid "Circular"
msgstr "循環"

#: src/extensions/button-styles/index.js:22
msgctxt "block styles"
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: src/extensions/button-styles/index.js:28
msgctxt "block styles"
msgid "Shadow"
msgstr "陰影"

#: src/extensions/list-styles/index.js:15
msgctxt "block styles"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/extensions/list-styles/index.js:21
msgctxt "block styles"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/extensions/list-styles/index.js:27
msgctxt "block styles"
msgid "Checkbox"
msgstr "核取方塊"

#: src/blocks/post-carousel/edit.js:302
#: src/blocks/posts/edit.js:437
#: src/blocks/post-carousel/index.php:185
#: src/blocks/posts/index.php:202
msgctxt "placeholder when a post has no title"
msgid "(no title)"
msgstr "(無標題)"

#: src/blocks/posts/inspector.js:57
msgctxt "label for small size option"
msgid "Small"
msgstr "小"

#: src/blocks/posts/inspector.js:62
msgctxt "label for medium size option"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: src/blocks/posts/inspector.js:67
msgctxt "label for large size option"
msgid "Large"
msgstr "大"

#: src/blocks/posts/inspector.js:72
msgctxt "label for large size option"
msgid "Extra Large"
msgstr "特大"

#: src/components/background/panel.js:102
msgctxt "block layout"
msgid "Auto"
msgstr "汽車"

#: src/components/background/panel.js:103
msgctxt "block layout"
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: src/components/background/panel.js:104
msgctxt "block layout"
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: src/components/background/panel.js:83
#: src/components/grid-control/index.js:35
msgctxt "block layout"
msgid "Top Left"
msgstr "左上方"

#: src/components/background/panel.js:84
#: src/components/grid-control/index.js:36
msgctxt "block layout"
msgid "Top Center"
msgstr "正上方"

#: src/components/background/panel.js:85
#: src/components/grid-control/index.js:37
msgctxt "block layout"
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: src/components/background/panel.js:86
#: src/components/grid-control/index.js:48
#: src/components/grid-control/index.js:38
msgctxt "block layout"
msgid "Center Left"
msgstr "中間靠左"

#: src/components/background/panel.js:87
#: src/components/grid-control/index.js:49
#: src/components/grid-control/index.js:39
msgctxt "block layout"
msgid "Center Center"
msgstr "正中間"

#: src/components/background/panel.js:88
#: src/components/grid-control/index.js:50
#: src/components/grid-control/index.js:40
msgctxt "block layout"
msgid "Center Right"
msgstr "中間靠右"

#: src/components/background/panel.js:89
#: src/components/grid-control/index.js:41
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下方"

#: src/components/background/panel.js:90
#: src/components/grid-control/index.js:42
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Center"
msgstr "正下方"

#: src/components/background/panel.js:91
#: src/components/grid-control/index.js:43
msgctxt "block layout"
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下方"

#: src/components/background/panel.js:95
msgctxt "block layout"
msgid "No Repeat"
msgstr "不重複"

#: src/components/background/panel.js:96
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/components/background/panel.js:97
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Horizontally"
msgstr "水平重複"

#: src/components/background/panel.js:98
msgctxt "block layout"
msgid "Repeat Vertically"
msgstr "垂直重複"

#: src/components/block-gallery/gallery-link-settings.js:80
msgctxt "HTML attribute that specifies the a relationship between the two pages."
msgid "Link Rel"
msgstr "連結關聯性"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:10
msgctxt "visual style option"
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:11
msgctxt "visual style option"
msgid "Light"
msgstr "明亮"

#: src/components/block-gallery/options/caption-options.js:12
msgctxt "visual style option"
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/components/crop-settings/index.js:280
msgctxt "label for horizontal positioning input"
msgid "Horizontal Pos."
msgstr "水平位置"

#: src/components/crop-settings/index.js:288
msgctxt "label for vertical positioning input"
msgid "Vertical Pos."
msgstr "垂直位置"

#: src/components/crop-settings/index.js:297
msgctxt "label for the control that allows zooming in on the image"
msgid "Image Zoom"
msgstr "圖片縮放"

#: src/components/dimensions-control/index.js:389
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Pixel"
msgstr "像素"

#: src/components/dimensions-control/index.js:393
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Em"
msgstr "Em"

#: src/components/dimensions-control/index.js:397
msgctxt "A size unit for CSS markup"
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: src/components/media-filter-control/index.js:31
msgctxt "image styles"
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: src/components/media-filter-control/index.js:39
msgctxt "image styles"
msgid "Grayscale Filter"
msgstr "灰階濾鏡"

#: src/components/media-filter-control/index.js:47
msgctxt "image styles"
msgid "Sepia Filter"
msgstr "褐色濾鏡"

#: src/components/media-filter-control/index.js:55
msgctxt "image styles"
msgid "Saturation Filter"
msgstr "飽和度濾鏡"

#: src/components/media-filter-control/index.js:63
msgctxt "image styles"
msgid "Dim Filter"
msgstr "亮度濾鏡"

#: src/components/media-filter-control/index.js:71
msgctxt "image styles"
msgid "Vintage Filter"
msgstr "復古濾鏡"

#: src/components/typography-controls/index.js:103
msgctxt "typography styles"
msgid "Capitalize"
msgstr "大寫"

#: src/components/typography-controls/index.js:107
#: src/components/typography-controls/index.js:80
msgctxt "typography styles"
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/components/typography-controls/index.js:84
msgctxt "typography styles"
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: src/components/typography-controls/index.js:91
#: src/components/typography-controls/index.js:76
msgctxt "typography styles"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/components/typography-controls/index.js:95
msgctxt "typography styles"
msgid "Uppercase"
msgstr "大寫"

#: src/components/typography-controls/index.js:99
msgctxt "typography styles"
msgid "Lowercase"
msgstr "小寫"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "CoBlocks"
msgstr "CoBlocks"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://coblocks.com"
msgstr "https://coblocks.com"

#. Description of the plugin
msgid "CoBlocks is a suite of professional <strong>page building content blocks</strong> for the WordPress Gutenberg block editor. Our blocks are hyper-focused on empowering makers to build beautifully rich pages in WordPress."
msgstr "CoBlocks 是供 WordPress Gutenberg 區塊編輯工具使用的<strong>頁面建置內容區塊\n</strong>套件我們提供專門讓創作者使用的區塊，可助您製作美觀而豐富的 WordPress 頁面。"

#. Author of the plugin
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.godaddy.com"
msgstr "https://www.godaddy.com"

#: class-coblocks.php:84
#: class-coblocks.php:96
msgid "Cheating huh?"
msgstr "想偷偷來呀？\n"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Review CoBlocks on WordPress.org"
msgstr "前往 WordPress.org 評論 CoBlocks"

#: includes/admin/class-coblocks-action-links.php:41
msgid "Leave a Review"
msgstr "留下評論"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:120
msgid "Thanks for choosing CoBlocks, the premier page builder for the new WordPress block editor."
msgstr "感謝您選擇使用 CoBlocks，專為新 WordPress 區塊編輯工具使用的頂級網頁製作工具。"

#. translators: 1: Opening <strong> tag, 2: Closing </strong> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:126
msgid "You've just added lots of useful blocks and a new page builder toolkit to the WordPress editor. CoBlocks gives you a game-changing set of features: %1$s tens of blocks%2$s, a %1$s page-builder experience %2$s and %1$s custom typography controls%2$s."
msgstr "您已經在 WordPress 編輯工具中加入不少十分實用的區塊，還有一組全新的網頁製作工具組。CoBlocks 可以為您提供革命性的功能：%1$s 數十種區塊%2$s、%1$s 網頁製作工具體驗 %2$s 還有 %1$s 自訂印刷樣式控制功能%2$s。"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:133
msgid "Here are a few videos to help you get started:"
msgstr "此處影片可以幫助您更瞭解如何使用："

#. translators: CoBlocks plugin name
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:137
msgid "Watch how to create your first page with %s"
msgstr "立即觀看如何使用 %s 建立第一個網頁"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:138
msgid "Watch how to create your first page"
msgstr "立即觀看如何建立第一個網頁"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:140
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:141
msgid "Watch how to use the Row and Shape Divider blocks"
msgstr "立即觀看如何使用列與圖形分割區塊"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:143
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:144
msgid "Watch how to use the Media Card block"
msgstr "觀看「媒體卡片」區塊的使用方式"

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks YouTube channel, 2: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:152
msgid "Like what you see? %1$sSubscribe to our YouTube channel%2$s and we'll let you know when new video tutorials are released."
msgstr "喜歡這些內容嗎？%1$s訂閱我們的 YouTube 頻道%2$s即可在我們推出新影片教學時收到通知。"

#. translators: 1: Opening <a> tag to the CoBlocks Twitter account, 2: Opening <a> tag to the CoBlocks Facebook group, 3: Opening <a> tag to the CoBlocks newsletter,  4: Closing </a> tag
#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:163
msgid "If you have any questions or feedback, let us know on %1$sTwitter%4$s or our %2$sFacebook group %4$s. Also, %3$ssubscribe to our newsletter%4$s if you want to stay up to date with what's new and upcoming at CoBlocks."
msgstr "如果您有任何疑問或指教，歡迎透過 %1$sTwitter%4$s 或 %2$sFacebook 社團%4$s通知我們。另外，如果您想隨時瞭解 CoBlocks 最新消息和未來功能，不妨%3$s訂閱我們的電子報%4$s。"

#: includes/admin/class-coblocks-getting-started-page.php:172
msgid "Enjoy!"
msgstr "請盡情使用！"

#: includes/class-coblocks-block-settings.php:72
msgid "Enable or disable blocks"
msgstr "啟用或停用區塊"

#: includes/class-coblocks-form.php:67
msgid "Google reCaptcha site key for form spam protection"
msgstr "防止垃圾表單用 Google reCaptcha 網站金鑰"

#: includes/class-coblocks-form.php:79
msgid "Google reCaptcha secret key for form spam protection"
msgstr "防止垃圾表單用 Google reCaptcha 祕密金鑰"

#: includes/class-coblocks-form.php:267
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: includes/class-coblocks-form.php:271
msgid "First"
msgstr "名"

#: includes/class-coblocks-form.php:272
msgid "Last"
msgstr "姓"

#: includes/class-coblocks-form.php:346
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: includes/class-coblocks-form.php:384
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-coblocks-form.php:412
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: includes/class-coblocks-form.php:448
msgid "Choose one"
msgstr "選擇其一"

#: includes/class-coblocks-form.php:520
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/class-coblocks-form.php:723
msgid "Your message was sent:"
msgstr "系統已送出您的訊息："

#: includes/class-coblocks-google-map-block.php:116
msgid "Google Map API key for map rendering"
msgstr "地圖轉譯用 Google Map API 金鑰"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:40
#: src/blocks/posts/index.php:40
msgid "RSS Error:"
msgstr "RSS Error:"

#: src/blocks/post-carousel/index.php:51
#: src/blocks/posts/index.php:51
msgid "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."
msgstr "An error has occurred, which probably means the feed is down. Try again later."

#: src/blocks/share/index.php:144
msgid "Share on Linkedin"
msgstr "分享到 LinkedIn"

#: src/blocks/social-profiles/index.php:83
msgid "Linkedin"
msgstr "LinkedIn"
